連續兩日！美國軍機據報再闖解放軍演練區域

解放軍正在南海進行軍事訓練，內地傳媒報道，一架美國空軍的RC-135S戰略偵察機，一度進入南海，是連續兩日有美軍戰機飛入解放軍演練範圍。

另外，美國國防部長埃斯珀日前在報章撰文，指美國正全面加強國防實力，應對中國共產黨的軍事威脅，又敦促各國考慮削減與解放軍的聯繫。

在北京，外交部批評埃斯珀的言論毫無根據。

打飛機啦淆咩

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

請今上下令擊落美機，全殲美帝2個航母編隊，以振我天朝國威

自己劃條界就話係演練區域